城大迎新疑爆性騷擾 女生投訴遭氣球塞胸：師兄無啦啦祼體

有參加迎新活動的女生向《蘋果》投訴集體遊戲被懲罰的女生要將氣球塞到胸部，令女生受辱。受訪者提供圖片

城大會計系迎新活動爆出懷疑性騷擾事件。有女新生向《蘋果》投訴，迎新營籌委要求部分女新生將氣球塞入衣服內近胸部位置，作為在集體遊戲中落敗的「懲罰」，斥活動「變咗色情活動」。迎新營營長和校方更稱有關行為只是個別同學「自發」，強調從沒安排類似活動。有律師認為事件或涉及性騷擾，在場女生若感到冒犯可向平機會投訴，或入稟法院民事索償。
記者 鄧力行

涉事的是城大學生會會計學學科聯會在上周三（22日）舉辦的迎新活動（ODay）。投訴的女新生表示，參加活動只是希望認識其他同學和師兄師姐，卻發現「遊戲就越來越過分」，部分師兄更「無啦啦除晒衫祼體」，後來更要求集體遊戲中輸了的女新生將氣球塞入衣服內，當時有籌委說「唔好怕啦，入大學乜都試，唔係玩完就怕輸下話」之類的說話，其組內就有兩名女生在「半推半就咁慫恿」下照做。至於該會迎新營（OCamp）將於下月7至9日舉行。

迎新營營長Edon回覆《蘋果》查詢時否認曾安排上述活動，強調只是個別同學的「即興自發行為」，重申「從來沒有安排、亦不會安排類似活動予會員參與。」

本身是律師的教育大學高級講師莊耀洸表示，作出不受歡迎且涉及性的行徑，使人感到冒犯、侮辱或威嚇，就是《性別歧視條例》所界定的性騷擾。性騷擾不是刑事罪行，不需要有動機，即使只想「玩下」，客觀效果也可構成性騷擾。莊認為，將氣球放在胸部這行為與女性的生理特徵有關，屬於涉及性的行徑，若事主或在場其他女性對此行為感到不安和冒犯，便屬於性騷擾。莊相信事件不涉刑事，而性騷擾屬民事性質，女生可向平機會投訴，或直接入稟法院民事索償，賠償額料數以萬元計。

城大發言人覆稱，校方得知，會計學系系會迎新活動的有關同學並無設計涉及脫衣或將氣球放入衣服內的活動；照片中學生的行為純屬「自發」，亦沒有要求其他同學參與。發言人續指，迎新活動是學生會及其屬會自行為新生舉辦的活動，以幫助他們適應大學生活，校方會建議他們舉辦任何活動時，需以安全、彼此尊重為原則。

低俗

裸體圖呢？

account宜家唔玩grad左無時間玩架啦

shitty 中港二大正氣好多

真係有閪就有錢

唔淫底玩唔起淫GAME學咩人讀SHITTY
而家係人都知你報寸撚
quit u retake轉山城/和尚寺啦
再唔係去普通話大學

第一眼睇見到好大粒釘

Creative

負評我果啲咩心態
講真玩下意淫GAME都玩唔起
一開始就唔應該去玩ODAY OCAMP啦

你話生命面包果啲撚屌野就要屌鳩佢姐

好濕碎姐

善用起底功能

唔玩得唔好去ocamp 啦

戇鳩仔

二十年前o’camp已經係不知所謂

睇個鬆身短褲look似矮肥妹
玩淫game比人笑豬閪之後唔開心借啲衣投訴多
正常點會冒住臭朵風險咁都投訴

First impression 玩得開唔開心

話你戇鳩真係無撚有錯
唔止戇鳩
原來仲係弱智

塞個氣球又有得告？我又睇唔出邊忽侮辱喎
唔好話係你自己諗多咗？

肯定係玩oday比人笑佢青頭又樣衰
先借啲衣投訴姐
明眼人都睇得出啦

垃圾

性騷擾中硬，民事告賠償
呢d野出黎社會就知要避忌，
換轉角度諗，老闆同下屬玩遊戲輸左塞氣會球有乜後果。

都唔明點解每年都有呢d事,都成年人仲咁on9。

點解上面又會屈到係個女仔錯
我只係睇到成班on9以為ocamp咩都玩得

吾城或成為最大贏家

屌哪星, 年年都有淫ocamp 新聞或者ocamp 走數乜乜柒柒

不撚如8大直接禁撚咗ocamp 咪撚柒再搞啦 做大學生做到馬嬲咁上晒新聞整臭晒大學生個名好好玩咩

望住條囡咁樣裝假波其實唔會有咩感覺
唔會興奮唔會扯旗
點解要咁玩

塞下波都話意淫
你老母生你出黎腿張開係咪做雞啊
唔知仲以為玩生命面包
唔玩得就咪撚學人玩ocamp自摺啦

塞個氣球都叫性騷擾⋯⋯又唔係塞碌鳩落去

如果係咁你咪繼續做lo 等你上報

叫條女quit u先啦
一上黎就搞串個party

年年ocamp都有依啲新聞睇架啦
你都要去

隔離鋪po城大仔先啱啱笑完科大Ocamp
大家彼此彼此啦

唔係幫屎大仔
但呢單真係唔知條女做乜鳩
斬豬肉聲嚇親報警咁

塞碌鳩落去應該算係性侵犯
大罪過性騷擾

你冇波呀嘛
咪塞d氣球畀你囉

塞氣球=性騷擾
塞碌鳩=性侵
就係咁簡單

小妹見到尼尐遊戲，覺得好侮辱囉
擺明串我地港女無波

係女性極權底下
講個咸濕笑話你唔鍾意都係性騷擾架啦

偏偏有女人無所謂 有女人甚至鍾意聽
但就因為其中一個女人唔鍾意
所以男人就變左性罪犯

女權真係好撚恐怖。

塞個波落碌鳩又得唔得

科大take男人底褲又係咪性騷擾

唔算好誇張姐
D男仔成日都塞氣球扮有波啦. 咁係咪都算性騷擾先
點解女做就唔得先
講真ocamp你實牙實齒死都唔塞冇人迫到你架

懲罰咋喎 佢自願嫁喎..

點解要換轉角度諗, 依家又唔係上司下屬, 又真係未出黎社會喎

間間u都有嘢爆咁

群眾壓力囉屌
個個都塞得你一個唔塞?
你去得ocamp都係想識friend啫 點敢唔合群呀

唔塞就冇friend做既friend識黎為咩呢

你當下邊諗得咁多
見人人都塞 你自然都會塞 如果唔係點叫群眾壓力
仲要你之後有要對住班人多一日一夜
唔通要個個都標籤你"唔玩得"咩

但你事實上真係唔玩得

依家投訴完都係會比人標籤你唔玩得架

係啦係啦 要拎埋個閪出黎俾人屌先叫玩得啦

仆街... 以前讀中學真係試過塞氣球扮大波妹 仲周圍搵fd影相 係到玩同叫佢地渣波

好彩冇大波妹同學 如果唔係一陣話我影射佢就死

係囉，如果輸左要比人屌咁你會唔會比人屌 唔比人屌就話你唔玩得識唔到friend，咁你比唔比?

其實你唔想既話真係迫唔到你架喎

Ocamp真係好撚on9, 執柒咗佢啦

年年咁多淫camp新聞
啲女都仲要去
玩完轉過頭又要攞貞節牌坊
臭雞

年年都有類似嘅事，但年年都有班傻閪去比人玩。
一日到黑班精虫上腦嘅白痴仔就會話趁年輕玩下。

都要諗下後果架？
話我扮老屎忽又好，思想落後都好。
個社會把尺喺邊度，作為一個大學生應該大約知喺邊度。反正係搏盡無悔，咁倒不如直接開sex party 啦，仲實際。

我唔知所謂嘅大學culture 係點（外國大學），但死都唔明成班傻鳩喺度上莊、ocamp去比人玩有乜謂。如果唔上莊，唔玩呢類低能遊戲就讀唔撚到大學，咁會唔會最應該反嘅係呢一個文化？

我一樣可以標籤你唔投訴得既遮,任你up

18歲,你可以玩,同時人地亦可以投訴

點解香港啲ocamp咁淫賤架
我去oweek淨係得參觀同聽talk渣
我究竟前世做錯咗啲咩事

塞個氣球就性侵 除件3就露體，就係你哩d8婆搞到咁多連登毒撚意為ocamp好淫

d健美先生咪個個都露體狂

果d中學埋開女人堆果d八婆 唔玩得又要走去玩ocamp

美帝有 fraternity 文化：飲酒 & sex party
耐唔耐就有一單玩死人，俾人告

冇話唔比你投訴
只係唔太明咩心態囉
都明知ocamp多意淫game架啦
咁大個人都應該知唔去ocamp都識到friend架

過唔到自己嗰關又要去
去到又比人講兩講氹到塞波
咁你係咪真係咁接受唔到呢

如果你唔想玩淫game咁咪唔好去
如果你話係想識friend>唔想玩淫game，咁依家搞大左都冇friend做架啦又講唔通

好肥

你唔明你既事,你上面個堆係你自己睇法,唔係佢睇法
佢就係要去玩,之後再投訴

視覺效果唔錯喎

老母都俾人玩唔起 學咩人上連燈 屌你老母

其實好少事姐
意淫年年都係嫁啦

連登仔叫撚左咪去
又唔聽

可能你搞既ocamp多意淫game
但唔代表其他ocamp多意淫game

LM

意淫game好玩d咩，做咩個個ocamp梗係有呢d

Yes

曾不肯擁抱我的人
如要消沉 沉溺於我的吻

其實唔想塞只要條女堅持都無人敢夾硬塞入你度
比組媽/spy講兩講自己又塞
人地咪以為你玩得囉

依家睇番塞氣球好小事
當年fm要玩傳口水嘅遊戲
我講到明話接受唔到
之後企埋一邊
都可以同兩三個組仔女fd到依家

搞到咁都係想屌姐，不如直接D，扑野插入群P算啦

年年都有呢d新聞架啦
唔好以為入到大學就係大人先得架
啲仔擺明當d女係小姐咁玩

依家班大學生個腦真係裝屎
仲話社會未來棟樑
唔怪得香港越黎越衰
因為得返呢班所謂讀到書嘅人渣

點解可以咁on9
讀hku幾年都未見過有人玩呢啲

半推半就咁慫恿」下照做

Shitty 唔驚訝

唔告鳩啲仆街只會令佢地覺得冇問題

快d metoo 佢

明知d o camp on9 仲要去玩，怪邊個？

難為仲有幾件死兜難兜話好平常

其實年年新聞都有報但都無人有事
玩咸game係成為左個norms咁濟
但有人告鳩啲搞手抑制吓歪風係好事黎

連登啲毒撚好撚忍怖
人地感覺不安性騷擾就話人地玩唔起唔好入U
但就無諗過點解一間U嘅O camp會有意淫game
成個意識根本就係扭曲哂，入u入o camp就係等於要玩意淫野
同著得性感預左比人姦一樣諗法

屌 上邊個班係咁話人地唔玩得個啲 係唔係有份安排呢啲垃圾環節 ?

嘅然投訴, 又去O camp俾人搞

有shitty仔當街綁住人對手向上，除晒人d衫底褲，搞到人遮都冇手遮，佢地講返重好開心嫁

玩O camp嘅原意係識朋友，幾時變咗一定要玩依Dgame搞到俾人性騷擾？搞依D o camp 嘅人根本唔配做大學生，上面嗰D鬧個投訴嘅女仔嘅人係唔係書都無讀過，又無阿媽，無家姐，無妹妹，無女朋友？

年年都係咁
即係迫校方出手整頓

點解迎新一定要玩呢啲game

正正常常唔得架咩 大學生一定要咁玩？搏盡無悔？

又要玩，輸咗要比人罰就要投訴
我孖展鍋咗比人call時係咪都可以話我唔玩喇

城大真係全港最低俗既大學

玩還玩, 玩返啲正常啲/傳統啲唔得嘅 係要下下玩到抽晒水/意淫 最後上埋新聞比人炒作 最好笑間間大學都真係有得啲學生咁樣整臭晒自己大學個名 1啲野都唔做唔理

一齊坐低讀書會囉
唔知有無人會去呢？

有名你叫shitty u

仲以為會有人用手拍爆個波

點解呢班人會入到u

唔想玩就咪去ocamp喇

係囉 我仲以為下一個懲罰係搵男同學揸爆佢

港女小鳩器，比人串平胸就話人哋唔尊重佢

大學生喎
跟住就會話番你古老石山

啱囉, 整臭埋自己大學生個名
最後出黎做野都係自己受罪

睇見D回覆話咩玩得OCAMP就預左真係得淡笑

直接改命做sex camp算啦，根本d Ocamp目的都係玩淫亂遊戲俾人抽水再sp配對啫

好想玩

睇圖身形同腳都feel到圖中既唔係靚女

gay

真係不知所謂
建議將ocamp取消

想知道佢口中嘅 裸體 定義係咩?

會唔會只係除咗上衣?

shitty都叫大學？
物以類聚 人以群分

香港只有一大

玩處女

ocamp

大學ocamp on99

哂氣啦 咁唔鐘意 咁咪轉身走囉 唔通會夾硬捉住你 塞個波落你度咩
根本就係果D人係度起哄 講「唔係輸唔起呀」條女就驚比人笑 硬食 事後又唔服氣係度嘈比人性騷擾

酸到

屌咪撚偷換概念啦 健美先生露上身定下體吖

搏盡無悔牙

番屋企啦咁小事都推上報
衰撚過啲地鐵女權撚

同港女獨遊印度差唔多

In soc又獲一分

冇話唔比你玩淫game 只係唔太明咩心態囉
都明知意淫game踩界有人接受唔到架啦
咁大個人都應該知唔玩淫game個ocamp都好玩架

唔知條界係邊又要玩
玩到又比人講兩講要人塞波
咁人地係咪真係咁接受到呢

如果你唔想比人覺得過火咁咪唔好玩
如果你話係想個ocamp好>想玩淫game，咁依家搞大左個ocamp都柒架啦又講唔通

咁多年都仲係咁ON9，有請黃子華講O CAMP

好心班毒撚咪撚咁恐怖啦 仲要拉埋女權黎講
大佬邊個話去ocamp一定要玩意淫game同比人抽水架 人地好好地想識下朋友唔得？著得性感出街就係搏屌？ 人人接受能力唔同架啦 佢比人塞氣球覺得不安咪投訴囉 好合理 驚比人告性騷擾就咪撚玩意淫game啦 仲要屌尻人小器唔玩得 呢啲唔撚係比你班人攞正牌抽女仔水嘅籍口囉 成日鬧班印度佬你班毒撚啲思想行為同人地有咩分別 抵你班毒撚冇女

舊時就話社會封閉要玩呢D野破格姐
2018仲玩呢D真係

同當年生命面包比
呢樣好細野

掌門人都咁玩啦
同埋我肯定佢所謂祼體,只係上身赤裸

個個都玩得癲既時候仲要就住你玩就冇癮啦

玩夠垃圾遊戲未呀，你地班友

90年代大學Ocamp好流
大家9下9下

真是20年人事幾翻身

同班樣衰毒L玩我係女都投訴啦

係咪真係露下體先依家

女權去曬邊
又話身體解放運動

有曬機會比你地屌返轉頭啦

Oday都玩到咁
Ocamp會點

番緊工下年再考多次試先
好想玩ocamo撚下d後生女女

笑撚左

Shitty U
無改錯名，垃圾城大收盡垃圾學生

手臂似男人
仲要戴哂口罩，帽

所以報左警未

近年好似得poly無乜柒野發生

CLS，見自己係囡就吊高黎賣。 係我眼中女人只係一塊肉同閪。 你塞爆個胸我反而告你污染我眼睛。

D傻仔諗得叫人塞波,又唔諗下會俾人報串既風險

人人接受能力唔同

ocamp狗就係連呢個簡單道理都唔明嘅廢渣 唔好畀我點中呢班人喺以前都係蝦慣人

香港大學生

真係抵比班c9廢老屌香港大學生垃圾

poly咁多正氣科

女人就人人接受能力唔同
男人就唔玩得、玩唔起、毒撚學咩人玩ocamp

Ocamp好聽係迎新營
唔好聽係試鐘營
成班傻閪入到去咪打開對腳俾狗公屌

男人受唔住都應該say no
happy corner同玩胸一樣咁on9
燒埋女人身上把撚啊

男人say no果陣班女咪又係笑埋一份
扮乜撚正義撚姐
權就拎盡仲要咁撚虛偽
屌你老母閪

你當正所有講女權既人都係呢種人係你思維懶惰，郁d就全稱命題，勸你咪咁弱智

又有個女權清泉覺得自己係例外啦屌
事實上十個十個都係講一套做一套
呢頭一個女權撚話幫男人平權 男人應該撐女權
果頭另一個女權撚又話女權就係幫女人 要講男人權利自己開個男權關注姐

跟手又個表人士不代表我瘋狂割蔗 你班女權撚真係前場又係你
後場又係你
中場休息室都比你放埋個龍門任射
點同你玩啊

喂，家陣係你被害妄想啊，返嚟啦好嗎

幫女事主講野又唔得
話想支持男人say no又畀你嘈
你玩晒啦

Tier 1:hku cu
Tier 2: city , ust
不服來辯

講事實駁唔就扣我帽子被害妄想
死啦 仲有幾十頂帽子未扣我
等我數下先 仇女毒撚、反社會人格、精神病人..etc

慘啦 只要同女權撚意見相佐
真係一世都唔使做人啦

唔係否認無呢d人
不過我話支持男人say no都畀你話偽善
你將幫男女受害者講野既人都睇到咁死，有咩謂？想屌走埋其他人？